點解讀大學咁chur?

中學果陣，老師成日話上到大學就唔洗讀書。完撚全係昆鳩人，而家12日內有3份paper,3個final 呀屌

老師唔咁昆9你，你仲會有心機考好公開試咩?

真係有人信大學係唔洗讀書

加油我都同三個final搏鬥緊

非會計金融既 business 好撚hea

係chur , 但chur得黎開心過做野 .

夠自由
我都覺得chur但好多美好回憶

出到黎你就知
做完野輕輕鬆鬆番屋企做鐘意做既野
學生又要溫書又要pj又要assignment又要final
Wtf?

做低下階層咪可以冇壓力囉

成日話chur埋個dse之後就有排輕鬆

咩叫“做完野”???

做緊野啦ching , 唔知咩係做完野 , 都唔知你係咩工 , 但做野冇番學咁free我諗冇人會disagree

on9如果你由開sem第一日就溫書做assignment洗咩趕deadline

介紹下好唔好

我六科呀屌
就黎壓力大到想跳樓

讀書都起碼有個目標，做嘢仿似無間道

俾人呃咗

same

最心酸唔撚係project 同paper好多好chur ，
反而係自己重要打pt搵錢夠自己食飯搭車少少娛樂買下少少野。
但睇到其他同學hea撚到唔撚洗返工又買名牌又去旅行。

冇錢讀大學真係

6科 7project 5final 4report 2essay
4份有freerider(s) 有一份得我一個做

咁又點?

全職讀書係有錢人既玩意
返五日學返兩日工真係想死

6科

下個sem 9個course